回歸和理非，重申五大訴求，針對政權

示威者目前已經向政府同香港社會展示咗我哋嘅行動力同意志，就算街邊呀嬸都已經明白到如果政府唔回應市民訴求，後果將會係破壞成個社會嘅經濟同秩序，亦明白到警察唔能夠解決政治問題，不斷出防暴警鎮壓、容許警察濫捕濫暴只會令到抗爭不斷升級
我覺得社會運動節奏應該好似鐘擺咁，而家係時候回歸和理非，等民意發酵，要所有人包括建制派、商界，甚至係優品360 美心都成為埋說客要求政府回應民意成立獨立調查委員會，以免被攬炒
而家成個社會嘅關注去晒抗爭前線，每日淨係講汽油彈 催淚彈 橡膠子彈，其實對爭取五大訴求冇咩幫助
回歸和理非係唯一出路

Agger!! 觀點相近

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

11.24後, 抗爭第二波
重申五大訴求, 針對政權